短短兩個月張伯倫身價又提升

阿狗有冇後悔

賞曬月？

冇人理鳩你呀傻閪

你邊撚個傻鳩